# Mua the game bang sms mobifone
Mẹo mua thẻ, nạp game Garena bằng SMS MobiFone đơn giản
<p style="text-align: justify;">Bạn đã thực hiện được <a href="https://3gmobifones.com/cach-nap-game-bang-sms-mobifone"><strong>cách nạp game bằng tin nhắn MobiFone</strong></a> hay chưa? Thay vì đến cửa hàng hay thực hiện các cách khác thì bây giờ người dùng có thể chủ động nạp ngay bằng SMS khá đơn giản. Vậy điều kiện mua thẻ game như thế nào? Nhà mạng MobiFone những mệnh giá thẻ nạp nào? Cùng <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> tìm hiểu thông tin chi tiết trong bài viết sau.</p>
<p style="text-align: justify;">Tuy nhiên, khi thực hiện nạp thẻ game bằng SMS thì lưu ý chỉ được nạp tối đa 500.000đ ngày mà thôi. Thẻ game này được nạp cho nhiều game như Liên quân, FiFa online page,... Cùng tìm hiểu nhanh trong nội dung bài viết dưới đây.</p>
